學photoshop

近排學緊photoshop，有睇youtube,想問有冇邊本書學photoshop係好？

留名跟進加幫推

搵我教曬你基本野好過

唔該

好呀好呀

冇，我喺書局揭過啲所謂Photoshop書，
大部份都係講廢話，兩個Step就當一頁出，
又冇乜實戰練習比你跟
(淨係睇唔跟住做，轉過頭就唔撚記得）

反而youtube好多片都好實用，
不論你想學執相定用PS畫圖整圖都大把教學，
自學最緊係要睇完跟住試下做

我就係有本類似咁既書

最重要係搵到隻software先
但好很貴
唔係人人學得起

一係有冇啲youtuber好推介？

要幾錢
有冇得買code

睇官方manual

官網已有，當然你要廣東話就要另外搵
如果讀緊U ，有啲係Subscribed 左Linkedin Learning Coursera 可以免費學

上youtube 自學快過睇書
想學咩就search 咩
執走啲頭髮 去底 tune色 咩都有齊
如果想有system啲咁學 可以試吓啲online course...?

想第時開日日韓式照相館幫人執相，0基礎，應該點學

一齊學
佢地話睇官方教學

唔好睇書 會學得好慢
搵自己有興趣嘅project咁跟住tutorial做會學得快好多
介紹你用skillshare學，頭一個月定三個月免費

我唔知應該上course好定youtube好
因為上course又驚有多餘既野浪費時間，上youtube又唔知點樣可以有系統咁學

咁你問問題先得

youtube好多複雜場景教學真心勁

睇緊佢本咩Adobe classroom，教啲野都算basic但係算打好個底先，有時山睇youtube學做過一次都唔記得

好睇用photoshop 做咩，唔同用途有唔同功能，photoshop太勁，做print又得執相又得做animation又得3d又得

點解有時用Lasso tool整走樣嘢，背景會扭曲而某啲圖又

唔會咁？同埋點整番好扭曲個部份？

睇yt不過要睇你想學ps用來做咩

Tg@photoshopbabie

piximperfect

業餘ps 識玩基礎

唯一建議係唔好睇書學

其實仲想知現時仲多唔多人用開心版?

都係岩岩學,我都睇緊YOUTUBE學緊
一齊加油

hi 支那仔

用 gimp = $0

YouTube search 'Papaya電腦教室'
乜鳩都有得學
我PR PS同excel都係佢到學
佢係我見過講得最易明嘅一個

佢個啲我都睇左

會唔會用一排之後用唔到架

睇書學好慢，YouTube 搞掂曬啦

大佬有冇link?

你喺cc down咗你要嘅software先 之後開個adobezii patcher 撳個掣就破解到

屌之前down過啲破解版結果部macbook 唔得

我個fd之前都係咁 佢更新完就用到 你要唔要試下update先

強

應該係全球教得最好嘅channel

So far用咗兩年冇穿冇爛